賣旗

你地星期六早上出街咪會見到好多（賣旗）活動嘅。好多時其實都唔知幫咗邊個機構賣旗，有時喺街到見到好多都喺賣旗都唔知真定假，所以好多時我都喺直行直過🤷🏼‍♀️🤷🏼‍♀️
簡單資訊:
賣旗活動以往只限星期六上午進行，每一團體可在香港島、九龍和新界進行賣旗活動，但隨著慈善機構的增多，政府將賣旗活動進行日子增添為逢星期三和星期六，規模較大的慈善機構（如香港公益金）可在全香港進行賣旗活動。2005年開始，賣旗時間為上午7時至下午12時30分。（複製至維基，

已獲政府於指定日子批准的賣旗機構:

2017年3月18日:
港島區: 國際四方福音會香港教區有限公司
資料:
九龍區: 香港單親協會
資料:
新界區: 南葵涌社會服務處
資料:

無聊做下資料搜集

擺粒膠響度以為笑人巧威威

但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge post

真係想見到大家有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人